# Chinese (Simplified, China) translations for ckanext-ontario_theme.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the
# ckanext-ontario_theme
# project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ckanext-ontario_theme 2.1.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-12 13:40+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-07-12 13:40+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.7.0\n"

#: ckanext/ontario_theme/create_view.py:34
msgid "Integrity Error"
msgstr "完整性错误"

#: ckanext/ontario_theme/create_view.py:100
msgid "Unauthorized to read package"
msgstr "未授权读取包"

#: ckanext/ontario_theme/create_view.py:102
msgid "Dataset not found"
msgstr "未找到数据集"

#: ckanext/ontario_theme/create_view.py:110
msgid "Unable to add package to search index."
msgstr "无法将包添加到搜索索引。"

#: ckanext/ontario_theme/plugin.py:173
msgid "Supporting file"
msgstr "支持文件"

#: ckanext/ontario_theme/plugin.py:762
msgid "Fiscal: "
msgstr "财政："

#: ckanext/ontario_theme/plugin.py:1028
msgid "Need to be system administrator to administer"
msgstr "需要系统管理员才能管理"

#: ckanext/ontario_theme/plugin.py:1051
msgid "Access Level"
msgstr "访问级别"

#: ckanext/ontario_theme/plugin.py:1052
msgid "Asset Type"
msgstr "资产类型"

#: ckanext/ontario_theme/plugin.py:1053
msgid "Update Frequency"
msgstr "更新频率"

#: ckanext/ontario_theme/plugin.py:1054 ckanext/ontario_theme/plugin.py:1055
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/layout3.html:21
msgid "Topics"
msgstr "主题"

#: ckanext/ontario_theme/plugin.py:1056
msgid "Licences"
msgstr "许可证"

#: ckanext/ontario_theme/plugin.py:1057
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/header.html:139
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/header.html:212
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/header.html:240
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/edit.html:4
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/edit_base.html:4
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/edit_base.html:8
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/index.html:4
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/index.html:8
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/index.html:27
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/new.html:8
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/read_base.html:48
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/read_base.html:52
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/base.html:10
msgid "Ministries"
msgstr "各部委"

#: ckanext/ontario_theme/plugin.py:1059
msgid "Jurisdiction"
msgstr "管辖权"

#: ckanext/ontario_theme/plugin.py:1060
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: ckanext/ontario_theme/validators.py:30
#, python-format
msgid "Tag \"%s\" may not contain commas"
msgstr "标签“%s”不能包含逗号"

#: ckanext/ontario_theme/validators.py:33
#, python-format
msgid "Tag \"%s\" may not contain consecutive spaces"
msgstr "标签“%s”不能包含连续空格"

#: ckanext/ontario_theme/validators.py:39
#, python-format
msgid "Tag \"%s\" must be alphanumeric characters or symbols: ’'-_."
msgstr "标签“%s”必须是字母数字字符或符号：’’-_。"

#: ckanext/ontario_theme/validators.py:166
msgid "This is a public catalogue field and can't be changed."
msgstr "这是公共目录字段，无法更改。"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/footer.html:17
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/footer.html:23
msgid "https://www.ontario.ca/feedback/contact-us?id=532365&nid=138269"
msgstr "https://www.ontario.ca/feedback/contact-us?id=532365"



#: ckanext/ontario_theme/templates/external/header.html:30
msgid "https://www.ontario.ca/form/survey-open-data-catalogue"
msgstr ""


#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:4
#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:8
#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:14
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/header.html:141
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/header.html:242
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/help.html:4
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/help.html:8
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/help.html:14
msgid "Help"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:15
msgid ""
"<p> Need more help or want to learn more about the data catalogue? <a "
"href=\"https://www.ontario.ca/feedback/contact-"
"us?id=532365&nid=138269\">Contact us</a> — we’ll gladly answer any "
"questions you might have! </p>"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:24
#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:102
msgid "Q. I cannot find the dataset I’m looking for."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:31
#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:116
msgid "Q. How do I download datasets?"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:38
#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:164
msgid "Q. What does the <strong>Preview</strong> button do?"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:45
msgid "Q. How does the <strong>Graph</strong> button work?"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:52
msgid "Q. How does the <strong>Map</strong> button work?"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:59
msgid "Q. What if I don't see a <strong>Preview</strong> button?"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:66
msgid "Q. What if a dataset isn't available in the format I need?"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:73
#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:331
msgid "Q. How do I request an updated version of a dataset?"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:80
msgid ""
"Q. How do I report errors/issues or provide feedback (for example, "
"inaccurate, outdated data)?"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:87
msgid "Q. Why isn't a dataset available?"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:94
#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:392
msgid "Q. Can you notify me when the catalogue is updated?"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:108
#, python-format
msgid ""
"A. Try using the <a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener "
"noreferrer\">catalogue search page</a>. Enter your keywords in the search"
" bar and refine your search, using the filters provided."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:122
msgid ""
"A. On each page in the catalogue, where data is available, you will find "
"the data icon under the heading <strong>Data and Resources</strong>."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:128
msgid ""
"To the right of the data icon, you will find a either a "
"<strong>Download</strong> or <strong>Open</strong> button."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:134
msgid ""
"A screenshot of the data and resources section of the dataset description"
" page. Each file in the dataset is listed. To the right of each file is a"
" preview button and a download button. An arrow is overlaid onto the "
"screeshot that points to the download button."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:136
msgid ""
"Figure 1: The location of the <strong>Download</strong> button on the "
"dataset page."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:142
msgid ""
"Click the <strong>Download</strong> button and the data will be "
"downloaded immediately to your computer."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:147
msgid ""
"Click the <strong>Open</strong> button to find out how to access the "
"dataset (which may be hosted outside the catalogue)."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:154
msgid ""
"A screenshot of the data and resources section of the dataset description"
" page. Each file in the dataset is listed. To the right of each file name"
" is an open button and an about button. An arrow is overlaid onto the "
"screeshot that points to the open button."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:156
msgid ""
"Figure 2: The location of the <strong>Open</strong> button on the dataset"
" page."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:170
msgid ""
"A. The <strong>Preview</strong> option lets you see a dataset without "
"downloading it. You will see this option for files that are stored as "
"common file types, like CSVs."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:177
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/about_text.html:309
msgid ""
"A screenshot of the data and resources section of the dataset description"
" page. Each file in the dataset is listed. To the right of each file name"
" is a preview button and a download button. An arrow is overlaid onto the"
" screeshot that points to the preview button."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:179
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/about_text.html:311
msgid ""
"Figure 3: The location of the <strong>Preview</strong> button on the "
"dataset page."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:185
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/about_text.html:315
msgid ""
"When you click the <strong>Preview</strong> button, you will get to a "
"page that:"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:191
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/about_text.html:319
msgid ""
"describes the files (including a description of the file and the web "
"address where the file is stored)"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:196
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/about_text.html:323
msgid ""
"allows you to see the data in a few different ways - in a spreadsheet, as"
" a graph or geographic map"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:203
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/about_text.html:329
msgid ""
"A screenshot of the file description page. The file name, text "
"description, and web address is found at the top. A visualization tool is"
" found underneath that allows users to transform the contents of the file"
" from spreadsheet to graph to map."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:205
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/about_text.html:331
msgid ""
"Figure 4: A file preview page showing the file description and the "
"contents of the file visualized as a spreadsheet."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:212
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/about_text.html:336
msgid ""
"The <strong>Graph</strong> and <strong>Map</strong> options are available"
" just above the dataset."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:218
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/about_text.html:341
msgid ""
"A screenshot of the section of the file description page that lets the "
"user transform the contents of the file from spreadsheet to graph to map."
" The three buttons visible at the top left above the visualization are "
"grid, graph, and map. An arrow is overlaid onto the screeshot that points"
" to the graph and map buttons."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:220
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/about_text.html:343
msgid ""
"Figure 5: The <strong>Graph</strong> and <strong>Map</strong> options on "
"a preview page."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:228
msgid "Q. How does the <strong>Graph</strong> option work?"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:234
msgid ""
"A. When you click the <strong>Graph</strong> button, you will get to a "
"screen that allows you to set the parameters of the graph you want to "
"see."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:241
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/about_text.html:353
msgid ""
"A screenshot of the section of the file description page that lets the "
"user transform the contents of the file from spreadsheet to graph to map."
" The graph button has been selected and there is a message instructing "
"the user to fill out the form at the right to specify the type of graph, "
"along with axes that they want."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:243
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/about_text.html:354
msgid "Figure 6: The screen where you can set the parameters for your graph."
msgstr "图 6：您可以在其中设置图表参数的屏幕。"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:249
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/about_text.html:356
msgid ""
"Once you select your graph type, and your axes, you should see a simple "
"graph:"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:255
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/about_text.html:359
msgid ""
"A screenshot of the section of the file description page that lets the "
"user transform the contents of the file from spreadsheet to graph to map."
" The graph button has been selected and the user has chosen a line graph "
"and both axes and a simple line graph is visible."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:257
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/about_text.html:361
msgid ""
"Figure 7: Ontario livestock prices (Bull Slaughter file), graphed in the "
"data catalogue"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:265
msgid "Q. How does the <strong>Map</strong> option work?"
msgstr "问。 "

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:271
msgid ""
"A. When you click the <strong>Map</strong> button, you will get to a "
"screen that allows you to identify the mappable information (latitude and"
" longitude) in the file. You should then see a simple map:"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:278
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/about_text.html:373
msgid "A screenshot of the map visualization."
msgstr "地图可视化的屏幕截图。"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:280
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/about_text.html:374
msgid "Figure 8: Bridge conditions data, mapped in the data catalogue."
msgstr "图 8：桥梁状况数据，映射到数据目录中。"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:288
msgid "Q. What if I don’t see a <strong>Preview</strong> button?"
msgstr "问。"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:294
msgid ""
"A. If there is no <strong>Preview</strong> button for a dataset, then you"
" will see an <strong>About</strong> button. This means that the dataset "
"contents cannot be previewed as a spreadsheet, graph or map by the "
"catalogue."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:301
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/about_text.html:385
msgid ""
"When you click <strong>About</strong>, you will get a description of the "
"file."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:307
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/about_text.html:389
msgid ""
"A screenshot of the file description page when the file is not in a "
"format or structure the catalogue can easily transform. The file name, "
"text description, and web address is found at the top. There is no "
"section for visualizations below."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:309
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/about_text.html:390
msgid "Figure 9: A description of a dataset, including its web address."
msgstr "图 9：数据集的描述，包括其网址。"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:317
msgid "Q. What if a dataset isn’t available in the format I need?"
msgstr "问"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:323
msgid ""
"A. For any issues related to our datasets, send us a message through our "
"<a href=\"https://www.ontario.ca/feedback/contact-"
"us?id=532365&nid=138269\">contact us form</a>. We will review your issue "
"and reply."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:337
msgid ""
"A. Start by checking the <strong>Update frequency</strong> field to see "
"how often the dataset should be updated."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:342
msgid ""
"If the dataset hasn’t been updated as frequently as stated, send an email"
" to the contact listed (in the \"For more information\" section)."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:350
msgid ""
"Q. How do I report errors/issues/provide feedback (for example, "
"inaccurate, outdated data)?"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:356
msgid ""
"A. Start by sending an email to the contact listed (in the \"For more "
"information\" section)."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:363
msgid "Q. Why isn't the data for a dataset available?"
msgstr "问。"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:369
msgid ""
"A. There are two reasons why the data for a dataset might not be "
"available:"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:375
msgid ""
"The dataset is <strong>Under review</strong>. The government has not "
"finished screening the files. The data will not be available in the "
"short-term and may never actually be published in the case that screening"
" determines it isn’t safe to share with the public. You can check back to"
" see if the status changes."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:383
msgid ""
"The dataset is <strong>Restricted</strong>. The government has screened "
"the files and determined that they are not safe to share with the public."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:398
msgid ""
"A. Yes, you can get data catalogue updates by RSS feed. RSS (Really "
"Simple Syndication) lets you know when our data catalogue has been "
"updated."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:404
msgid "To receive RSS updates:"
msgstr "要接收 RSS 更新："

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:410
msgid "Install an RSS reader on your device"
msgstr "在您的设备上安装 RSS 阅读器"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:415
msgid "Choose the updates you want to receive"
msgstr "选择您想要接收的更新"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:421
msgid "Available updates:"
msgstr "可用更新："

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:427
msgid "Any dataset is updated or added to the catalogue"
msgstr "任何数据集都会更新或添加到目录中"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:434
msgid "A specific dataset is updated"
msgstr "特定数据集已更新"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:440
msgid "name-of-specific-dataset"
msgstr "特定数据集名称"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:446
#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:464
#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:482
#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:500
msgid "Example"
msgstr "例子"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:452
msgid "A dataset with a specific tag is updated or added"
msgstr "更新或添加具有特定标签的数据集"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:458
msgid "name-of-tag"
msgstr "标签名称"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:470
msgid "A dataset based on your custom search term is updated or added"
msgstr "更新或添加基于您的自定义搜索词的数据集"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:476
msgid "custom search term"
msgstr "自定义搜索词"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:488
msgid "A specific ministry updates or adds a dataset"
msgstr "特定部门更新或添加数据集"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/help.html:494
msgid "name-of-specific-ministry"
msgstr "特定部门名称"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/snippets/about_text.html:2
#, python-format
msgid ""
"<h2>On this page</h2> <ol class=\"table-of-contents\"> <li> <a href"
"=\"#open-data\">Open Data</a> </li> <li> <a href=\"#other-data\">Other "
"data</a> </li> <li> <a href=\"#licensing\">Data licences and use</a> "
"</li> <li> <a href=\"#developers\">Developers</a> </li> <li> <a href"
"=\"#training-materials\">Training materials</a> </li> <li> <a "
"href=\"#metadata\">What do we tell you about data (metadata)?</a> </li> "
"<li> <a href=\"#engagement\">Engagement</a> </li> </ol> <hr /> <p> The "
"Ontario government, generates and maintains thousands of datasets. Since "
"2012, we have shared data with Ontarians via a data catalogue. </p> <h2> "
"<a name=\"open-data\"></a> Open Data </h2> <p> Open data is data that is "
"shared with the public. <a href=\"https://www.ontario.ca/page/sharing-"
"government-data\"> Click here to learn more about open data and why "
"Ontario releases it</a>. </p> <p> <a href=\"https://www.ontario.ca/page"
"/ontarios-open-data-directive\">Ontario’s Open Data Directive</a> states "
"that all data must be open, unless there is good reason for it to remain "
"confidential. </p> <p>Ontario’s Chief Digital and Data Officer also has "
"the authority to make certain datasets available publicly.</p> <h2> <a "
"name=\"other-data\"></a> Other data </h2> <p>Datasets listed in the "
"catalogue that are not open will have one of the following labels:</p> "
"<ul> <li> <strong>Under review</strong> – The dataset is still being "
"screened. It may become open or it may be restricted and not released. "
"</li> <li> <strong>Restricted</strong> – The dataset has been screened "
"and will not be released to the public. The record will be listed in the "
"catalogue, but the data will not be shared. </li> </ul> <h2> <a "
"name=\"licensing\"></a> Data licences and use </h2> <p> If you want to "
"use data you find in the catalogue, that data must have a licence – a set"
" of rules that describes how you can use it. A licence: </p> <ul> "
"<li>grants you rights to download and use the data</li> <li>outlines your"
" rights</li> <li>tells you what terms and conditions apply</li> </ul> <p>"
" Most of the data available in the catalogue is released under <a "
"href=\"https://www.ontario.ca/page/open-government-licence-"
"ontario\">Ontario’s Open Government Licence</a>. However, each dataset "
"may be shared with the public under other kinds of licences or no licence"
" at all. </p> <p>If a dataset doesn’t have a licence, you don’t have the "
"right to use the data.</p> <p> If you have questions about how you can "
"use a specific dataset, please <a href=\"https://www.ontario.ca/feedback"
"/contact-us?id=532365&nid=138269\">contact us</a>. </p> <h2> <a "
"name=\"developers\"></a> Developers </h2> <h3>Data</h3> <p> The Ontario "
"Data Catalogue endeavors to publish open data in a machine readable "
"format. For machine readable datasets, you can simply retrieve the file "
"you need using the file URL. </p> <p> The Ontario Data Catalogue is built"
" on CKAN, which means the catalogue has the following features you can "
"use when building applications. </p> <p> APIs (Application programming "
"interfaces) let software applications communicate directly with each "
"other. If you are using the catalogue in a software application, you "
"might want to extract data from the catalogue through the catalogue API. "
"</p> <p class=\"note\">Note: All Datastore API requests to the Ontario "
"Data Catalogue must be made server-side.</p> <h3>Catalogue API</h3> <p> "
"The catalogue's collection of dataset metadata (and dataset files) is "
"searchable through the <a href=\"https://docs.ckan.org/en/2.8/api/\">CKAN"
" API</a>. The Ontario Data Catalogue has more than just CKAN's documented"
" search fields. You can also <a href=\"#metadata\">search these custom "
"fields</a>. You can also use the CKAN API to retrieve metadata about a "
"particular dataset and check for updated files. </p> <p> <a "
"href=\"https://docs.ckan.org/en/2.8/api/\">Read the complete "
"documentation for CKAN's API.</a> </p> <h3>Datastore API</h3> <p> Some of"
" the open data in the Ontario Data Catalogue is available through the "
"Datastore API. You can also search and access the machine-readable open "
"data that is available in the catalogue. </p> <p>How to use the API "
"feature:</p> <ol> <li> Find your dataset. <figure> <img "
"src=\"%(image_path)sFeatures - API - Searching for pepper.jpg\" alt=\"A "
"screenshot of the dataset search results page. The user has searched for "
"the word pepper and 3 results are displayed.\" /> <figcaption>Figure 3 –"
"  Dataset search results for “pepper”.</figcaption> </figure> </li> <li> "
"Click Preview to go to the file you want to access through the API. "
"<figure> <img src=\"%(image_path)sFeatures - API - Preview Button.jpg\" "
"alt=\"A screenshot of the data and resources section of the dataset "
"description page. Each file in the dataset is listed. To the right of "
"each file name is a preview button and a download button. An arrow is "
"overlaid onto the screeshot that points to the preview button.\" /> "
"<figcaption>Figure 4 – Click the Preview button.</figcaption> </figure> "
"</li> <li> Click the Data API button. <figure> <img "
"src=\"%(image_path)sFeatures - API - Data API Button.jpg\" alt=\"A "
"screenshot of the file description page. The data api button is found in "
"the top right corner of the page.\" /> <figcaption>Figure 5 – Click the "
"Data API button and follow the instructions.</figcaption> </figure> </li>"
" </ol> <p> <a "
"href=\"https://docs.ckan.org/en/2.8/maintaining/datastore.html#the-"
"datastore-api\">Read the complete documentation for CKAN's Datastore "
"API.</a> </p> <h2> <a name=\"training-materials\"></a> Training materials"
" </h2> <h3>How to use the catalogue</h3> <p> The Ontario Data Catalogue "
"contains a record for each dataset that the Government of Ontario "
"possesses. Some of these datasets will be available to you as open data. "
"Others will not be available to you. This is because the Government of "
"Ontario is unable to share data that would break the law or put someone's"
" safety at risk. </p> <h4>Search</h4> <p> You can search for a dataset "
"with a word that might describe a dataset or topic. Use words like "
"“taxes” or “hospital locations” to discover what datasets the catalogue "
"contains. </p> <p> You can search for a dataset from 3 spots on the "
"catalogue: <ol> <li> <a href=\"%(url)s\">the homepage</a>, </li> <li> <a "
"href=\"%(dataset_url)s\">the dataset search page</a>, or </li> <li>the "
"menu bar available across the catalogue.</li> </ol> </p> <p> On the <a "
"href=\"%(dataset_url)s\">dataset search page</a>, you can also filter "
"your search results. You can select filters on the left hand side of the "
"page to limit your search for datasets with your favourite file format, "
"datasets that are updated weekly, datasets released by a particular "
"ministry, or datasets that are released under a specific licence. <a "
"href=\"%(dataset_url)s\">Go to the dataset search page</a> to see the "
"filters that are available to make your search easier. </p> <p> You can "
"also do a quick search by selecting one of the catalogue’s categories on "
"the <a href=\"%(url)s\">homepage</a>. These categories can help you see "
"the types of data we have on key topic areas. </p> <p>When you find the "
"dataset you are looking for, click on it to go to the dataset record.</p>"
" <h4>Dataset record</h4> <p>Each dataset record will tell you whether the"
" data is available, and, if so, tell you about the data available.</p> "
"<h5>Open Data</h5> <p> An open dataset might contain several data files. "
"These files might represent different periods of time, different sub-sets"
" of the dataset, different regions, language translations, or other "
"breakdowns. You can select a file and either download it or preview it. "
"Make sure to read the licence agreement to make sure you have permission "
"to use it the way you want. </p> <p> <a href=\"%(help_url)s\">Read more "
"about previewing data.</a> </p> <h5>Non-open data</h5> <p>A non-open "
"dataset may be not available for many reasons.</p> <p> <a href=\"#other-"
"data\">Read more about non-open data.</a> </p> <p> <a "
"href=\"https://www.ontario.ca/document/open-data-guidebook-guide-open-"
"data-directive-2015/data-inventory#section-1\"> Read more about "
"restricted data. </a> </p> <p>Data that is non-open may still be subject "
"to freedom of information requests.</p> <h4>Visualizing data</h4> <p> The"
" catalogue has tools that enable all users to visualize the data in the "
"catalogue without leaving the catalogue – no additional software needed. "
"<a href=\"%(help_url)s\">Have a look at our walk-through of how to make a"
" chart in the catalogue</a>. </p> <h4> <a name=\"features-"
"notifications\"></a> Keeping updated </h4> <p> Get automatic "
"notifications when datasets are updated. You can choose to get "
"notifications for individual datasets, an organization’s datasets or the "
"full catalogue. </p> <p> You don’t have to provide and personal "
"information – just subscribe to our feeds using any feed reader you like "
"using the corresponding notification web addresses. Copy those addresses "
"and paste them into your reader. </p> <figure> <img "
"src=\"%(image_path)sFeatures - Notifications -Adding a feed.jpg\" alt=\"A"
" screenshot of the configuration screen of a RSS reader. The feed url for"
" the data catalogue has been entered into the form field for the feed "
"url.\" /> <figcaption>Figure 1 - Pasting the notification address for the"
" full catalogue into the feed reader.</figcaption> </figure> <p>Your feed"
" reader will let you know when the catalogue has been updated.</p> "
"<figure> <img src=\"%(image_path)sFeatures - Notifications - Data "
"catalogue feeds.jpg\" alt=\"A screenshot of an RSS reader displaying "
"recently updated datasets from the data catalogue. The latest four "
"datasets are listed.\" /> <figcaption>Figure 2 – Receiving notifications "
"on the latest updates to the catalogue.</figcaption> </figure> <h3>File "
"Types</h3> <p> The catalogue provides open data in several file formats "
"(e.g., spreadsheets, geospatial data, etc). Learn about each format and "
"how you can access and use the data each file contains. </p> <div class"
"=\"format-item\"> <h4>CSV - Comma Separated Values</h4> <p> A file that "
"has a list of items and values separated by commas without formatting "
"(e.g. colours, italics, etc.) or extra visual features. This format "
"provides just the data that you would display in a table. XLSX (Excel) "
"files may be converted to CSV so they can be opened in a text editor. "
"</p> <p> <span class=\"p-intro\"><span class=\"p-intro\">How to access "
"the data:</span></span> Open with any spreadsheet software application "
"(e.g., Open Office Calc, Microsoft Excel) or text editor. </p> <p "
"class=\"note\"> Note: This format is considered machine-readable, it can "
"be easily processed and used by a computer. Files that have visual "
"formatting (e.g. bolded headers and colour-coded rows) can be hard for "
"machines to understand, these elements make a file more human-readable "
"and less machine-readable. </p> </div> <div class=\"format-item\"> "
"<h4>Txt – Text file</h4> <p> A file that provides information without "
"formatted text or extra visual features that may not follow a pattern of "
"separated values like a CSV. </p> <p> <span class=\"p-intro\">How to "
"access the data:</span> Open with any word processor or text editor "
"available on your device (e.g., Microsoft Word, Notepad). </p> </div> "
"<div class=\"format-item\"> <h4>XLS/XLSX – Excel Spreadsheet</h4> <p>A "
"spreadsheet file that may also include charts, graphs, and "
"formatting.</p> <p> <span class=\"p-intro\">How to access the "
"data:</span> Open with a spreadsheet software application that supports "
"this format (e.g., Open Office Calc, Microsoft Excel). Data can be "
"converted to a CSV for a non-proprietary format of the same data without "
"formatted text or extra visual features. </p> </div> <div class=\"format-"
"item\"> <h4>SHP – Shapefile</h4> <p> A shapefile provides geographic "
"information that can be used to create a map or perform geospatial "
"analysis based on location, points/lines and other data about the shape "
"and features of the area. It includes required files (.shp, .shx, .dbt) "
"and might include corresponding files (e.g., .prj). </p> <p> <span "
"class=\"p-intro\">How to access the data:</span> Open with a geographic "
"information system (GIS) software program (e.g., QGIS). </p> </div> <div "
"class=\"format-item\"> <h4>Zip – Compressed file</h4> <p>A package of "
"files and folders. The package can contain any number of different file "
"types.</p> <p> <span class=\"p-intro\">How to access the data:</span> "
"Open with an unzipping software application (e.g., WinZIP, 7Zip). </p> <p"
" class=\"note\"> Note: If a ZIP file contains .shp, .shx, and .dbt file "
"types, it is an ArcGIS  ZIP: a package of shapefiles which provide "
"information to create maps or perform geospatial analysis that can be "
"opened with ArcGIS (a geographic information system software program). "
"</p> </div> <div class=\"format-item\"> <h4>GeoJSON – Geographic "
"JavaScript Object Notation</h4> <p> A file that provides information "
"related to a geographic area (e.g., phone number, address, average "
"rainfall, number of owl sightings in 2011 etc.) and its geospatial "
"location (i.e., points/lines). </p> <p> <span class=\"p-intro\">How to "
"access the data:</span> Open using a GIS software application to create a"
" map or do geospatial analysis. It can also be opened with a text editor "
"to view raw information. </p> <p class=\"note\"> Note: This format is "
"machine-readable, and it can be easily processed and used by a computer. "
"Human-readable data (including visual formatting) is easy for users to "
"read and understand. </p> </div> <div class=\"format-item\"> <h4>JSON - "
"JavaScript Object Notation</h4> <p> A text-based format for sharing data "
"in a machine-readable way that can store data with more unconventional "
"structures such as complex lists. </p> <p> <span class=\"p-intro\">How to"
" access the data:</span> Open with any text editor (e.g., Notepad) or "
"access through a browser. </p> <p class=\"note\"> Note: This format is "
"machine-readable, and it can be easily processed and used by a computer. "
"Human-readable data (including visual formatting) is easy for users to "
"read and understand. </p> </div> <div class=\"format-item\"> <h4>XML - "
"Extensible Markup Language</h4> <p> A text-based format to store and "
"organize data in a machine-readable way that can store data with more "
"unconventional structures (not just data organized in tables). </p> <p> "
"<span class=\"p-intro\">How to access the data:</span> Open with any text"
" editor (e.g., Notepad). </p> <p class=\"note\"> Note: This format is "
"machine-readable, and it can be easily processed and used by a computer. "
"Human-readable data (including visual formatting) is easy for users to "
"read and understand. </p> </div> <div class=\"format-item\"> <h4>KML- "
"Keyhole Markup Language</h4> <p> A file that provides information related"
" to an area (e.g., phone number, address, average rainfall, number of owl"
" sightings in 2011 etc.) and its geospatial location (i.e., "
"points/lines). </p> <p> <span class=\"p-intro\">How to access the "
"data:</span> Open with a geospatial software application that supports "
"the KML format (e.g., Google Earth). </p> <p class=\"note\"> Note: This "
"format is machine-readable, and it can be easily processed and used by a "
"computer. Human-readable data (including visual formatting) is easy for "
"users to read and understand. </p> </div> <div class=\"format-item\"> "
"<h4>IVT – Table files</h4> <p> This format contains files with data from "
"tables used for statistical analysis and data visualization of Statistics"
" Canada census data. </p> <p> <span class=\"p-intro\">How to access the "
"data:</span> Open with the Beyond 20/20 application. </p> </div> <div "
"class=\"format-item\"> <h4>Application/ msaccess – MS Access "
"Database</h4> <p> A database which links and combines data from different"
" files or applications (including HTML, XML, Excel, etc.). </p> <p> The "
"database file can be converted to a CSV/TXT to make the data machine-"
"readable, but human-readable formatting will be lost. </p> <p> <span "
"class=\"p-intro\">How to access the data:</span> Open with Microsoft "
"Office Access (a database management system used to develop application "
"software). </p> </div> <div class=\"format-item\"> <h4>PDF - Portable "
"Document Format</h4> <p>A file that keeps the original layout and "
"formatting of a page. The contents of a PDF cannot be edited "
"directly.</p> <p> <span class=\"p-intro\">How to access the data:</span> "
"Open with web browsers, PDF readers, and word processors. </p> </div> "
"<div class=\"format-item\"> <h4>DOC/DOCX – Word Document</h4> <p>A text "
"file which can include images, tables and many other formatting "
"options.</p> <p> <span class=\"p-intro\">How to access the data:</span> "
"Open with doc/docx compatible word processors. </p> </div> <div class"
"=\"format-item\"> <h4>RTF – Rich Text Format</h4> <p>A text file which "
"can include basic text formatting and images.</p> <p> <span "
"class=\"p-intro\">How to access the data:</span> Opens with most word "
"processors (e.g., OpenOffice). </p> </div> <h3>Interpreting data</h3> <p>"
" Open data on the Ontario Data Catalogue will vary in how it is organized"
" and formatted. Depending on the licence agreement for a dataset, you can"
" choose to organize and format the file to suit your intended use. </p> "
"<p> Some of the open data on the Ontario Data Catalogue will have a data "
"dictionary. A data dictionary can help you understand what the dataset "
"means. </p> <p>If you need further understanding the data, reach out to "
"the dataset point of contact.</p> <h2> <a name=\"metadata\"></a> What do "
"we tell you about data (metadata)? </h2> <p>Each dataset listed in the "
"catalogue might have the following details as part of its "
"description:</p> <div class=\"metadata-item\"> <h3> <a name=\"metadata-"
"id\"></a> ID (database name: id) </h3> <p>A unique set of numbers and "
"letters.</p> <p> <em>Example value: 027f8366-1edb-"
"45e7-9631-8e6a2b28267e</em> </p> </div> <div class=\"metadata-item\"> "
"<h3> <a name=\"metadata-url\"></a> URL (database name: url) </h3> <p>The "
"URL of the page in the catalogue that lists the dataset.</p> <p> "
"<em>Example value: https://data.ontario.ca/dataset/ontario-top-baby-"
"names-male</em> </p> </div> <div class=\"metadata-item\"> <h3> <a name"
"=\"metadata-title\"></a> Title (database name: title) </h3> <p>A unique "
"title that describes the data.</p> <p> <em>Example value: Abandoned "
"airports</em> </p> </div> <div class=\"metadata-item\"> <h3> <a name"
"=\"metadata-name\"></a> Name (database name: name) </h3> <p> Same as "
"<strong>title</strong>, except with dashes (\"-\") instead of spaces (\" "
"\"). </p> <p> <em>Example value: abandoned-airports</em> </p> </div> <div"
" class=\"metadata-item\"> <h3> <a name=\"metadata-description\"></a> "
"Description (database name: notes) </h3> <p>A brief introduction that "
"helps users understand the data.</p> <p> <em>Example value: *Abandoned "
"airports and airports that are not recognized at the national level with "
"an airport identifier.</em> </p> <p> <em>This layer is derived from data "
"provided by Nav Canada. This layer should not be used for navigation "
"purposes.</em> </p> <p> <em>Official LIO title: Airport Other*</em> </p> "
"</div> <div class=\"metadata-item\"> <h3> <a name=\"metadata-"
"last_validated_date\"></a> Last Validated Date (database name: "
"current_as_of) </h3> <p> The last date someone responsible for the data "
"reviewed the data files and their information to confirm it was still "
"current. </p> <p> <em>Example value: 20190516T16:06:15+00:00</em> </p> "
"</div> <div class=\"metadata-item\"> <h3> <a name=\"metadata-"
"date_opened\"></a> Date Opened (database name: opened_date) </h3> <p>The "
"date that the data files were first posted to the Open Data Catalogue "
"(and shared with the public).</p> <p> <em>Example value: "
"20190516T16:06:15+00:00</em> </p> </div> <div class=\"metadata-item\"> "
"<h3> <a name=\"metadata-update_frequency\"></a> Update Frequency "
"(database name: update_frequency) </h3> <p>How often the data maintainers"
" plan to update the data.</p> <p> <em>Example value: yearly</em> </p> "
"</div> <div class=\"metadata-item\"> <h3> <a name=\"metadata-"
"metadata_created\"></a> Date created (database name: metadata_created) "
"</h3> <p>The date that the data is first listed on the open data "
"catalogue.</p> <p> <em>Example value: 20190516T16:06:15+00:00</em> </p> "
"</div> <div class=\"metadata-item\"> <h3> <a name=\"metadata-"
"keywords\"></a> Tags (database name: keywords) </h3> <p>Terms that you "
"might use when describing this data.</p> <p> <em>Example value: airports,"
" aviation, transportation, land use</em> </p> </div> <div class"
"=\"metadata-item\"> <h3> <a name=\"metadata-geographic_coverage\"></a> "
"Geographic Coverage (database name: geographic_coverage) </h3> <p>A term "
"describing the geographic boundaries of this data.</p> <p> <em>Example "
"value: Ontario</em> </p> </div> <div class=\"metadata-item\"> <h3> <a "
"name=\"metadata-access_level\"></a> Access Level (database name: "
"access_level) </h3> <p> The status of data that has been reviewed or is "
"being reviewed to see if it is safe to share with the public on the Open "
"Data Catalogue. </p> <p class=\"note\"> <em>Example value: open</em> </p>"
" </div> <div class=\"metadata-item\"> <h3> <a name=\"metadata-"
"access_instructions\"></a> Access Instructions (database name: "
"access_instructions) </h3> <p>Instructions on accessing the data if it "
"isn’t directly accessible (i.e. accessible through one click).</p> <p "
"class=\"note\"> <em>Example value: Navigate to "
"https://www.javacoeapp.lrc.gov.on.ca/geonetwork/srv/en/main.home?uuid=1d9372b7-3786"
"-448f-b72a-1da2aa1ab6ce and select the “Airport Other - shape file "
"download package” link. Then provide your email, name, and organization "
"and the shapefile will be emailed to the address you provided.</em> </p> "
"</div> <div class=\"metadata-item\"> <h3> <a name=\"metadata-"
"licence_id\"></a> Licence (database name: license_id) </h3> <p>An ID that"
" corresponds to the terms and conditions of the licence.</p> <p> "
"<em>Example value: Ontario Open Government Licence</em> </p> </div> <div "
"class=\"metadata-item\"> <h3> <a name=\"metadata-creator_user_id\"></a> "
"Creator (database name: creator_user_id) </h3> <p>The ID of the employee "
"who initially listed the data in the catalogue.</p> <p> <em>Example "
"value: Joe Smith</em> </p> </div> <div class=\"metadata-item\"> <h3> <a "
"name=\"metadata-owner_org\"></a> Ministry (database name: owner_org) "
"</h3> <p>The ministry that is responsible for the data.</p> <p> "
"<em>Example value: Ministry of Labour</em> </p> </div> <div class"
"=\"metadata-item\"> <h3> <a name=\"metadata-maintainer\"></a> Maintainer "
"(database name: maintainer) </h3> <p>The name of the person or group that"
" can be contacted with questions about the data.</p> <p> <em>Example "
"value: Centre of Excellence for Evidence-Based Decision Making</em> </p> "
"</div> <div class=\"metadata-item\"> <h3> <a name=\"metadata-"
"maintainer_email\"></a> Maintainer Email (database name: "
"maintainer_email) </h3> <p>The email address of the person or group that "
"can be contacted with questions about the data.</p> <p> <em>Example "
"value: joe.smith@ontario.ca</em> </p> </div> <div class=\"metadata-"
"item\"> <h3> <a name=\"metadata-author\"></a> Author (database name: "
"author) </h3> <p>The name of the person or group that is the original "
"author of the data.</p> <p> <em>Example value: Centre of Excellence for "
"Evidence-Based Decision Making</em> </p> </div> <div class=\"metadata-"
"item\"> <h3> <a name=\"metadata-author_email\"></a> Author Email "
"(database name: author_email) </h3> <p>The email address of the person or"
" group that is the original author of the data.</p> <p> <em>Example "
"value: putting_outcomes_first@ontario.ca</em> </p> </div> <div class"
"=\"metadata-item\"> <h3> <a name=\"metadata-maintainer_branch\"></a> "
"Maintainer Branch (database name: maintainer_branch) </h3> <p>The Ontario"
" government branch responsible for maintaining the data.</p> <p> "
"<em>Example value: CoE for Evidence-Based Decision Making</em> </p> "
"</div> <div class=\"metadata-item\"> <h3> <a name=\"metadata-"
"exemption\"></a> Exemption (database name: exemption) </h3> <p>The reason"
" why the data was not shared with the public.</p> <p> <em>Example value: "
"privacy</em> </p> </div> <div class=\"metadata-item\"> <h3> <a name"
"=\"metadata-exemption_rationale\"></a> Exemption Rationale (database "
"name: exemption_rationale) </h3> <p>An explanation as to why the data was"
" not shared with the public.</p> <p> <em>Example value: Dataset contains "
"confidential client contact/personal information.</em> </p> </div> "
"<h3>Files</h3> <p> Each dataset listed in the catalogue might include "
"multiple related files. Each file might have the following details in its"
" description: </p> <div class=\"metadata-item\"> <h3> <a name=\"metadata-"
"resource-id\"></a> ID (database name: id) </h3> <p>A unique set of "
"numbers and letters.</p> <p> <em>Example value: 027f8366-1edb-"
"45e7-9631-8e6a2b28267e</em> </p> </div> <div class=\"metadata-item\"> "
"<h3> <a name=\"metadata-resource-url\"></a> File (database name: url) "
"</h3> <p>The web address where you can find the file on the internet.</p>"
" <p> <em>Example value: "
"https://www.javacoeapp.lrc.gov.on.ca/geonetwork/srv/en/main.home?uuid=1d9372b7-3786"
"-448f-b72a-1da2aa1ab6ce</em> </p> </div> <div class=\"metadata-item\"> "
"<h3> <a name=\"metadata-resource-name\"></a> Name (database name: name) "
"</h3> <p>A unique title for the file that helps you quickly understand "
"what it is.</p> <p> <em>Example value: Airport Other - shape file "
"download package</em> </p> </div> <div class=\"metadata-item\"> <h3> <a "
"name=\"metadata-resource-description\"></a> Description (database name: "
"description) </h3> <p>A text introduction to the data that helps you "
"understand the file in detail.</p> <p> <em>Example value: Airports that "
"have been classified as abandoned or are not recognized at the national "
"level with an airport identifier. This layer is derived from data "
"provided from Nav Canada as well as from the existing airports NRVIS data"
" class.</em> </p> </div> <div class=\"metadata-item\"> <h3> <a name"
"=\"metadata-resource-version\"></a> Version (database name: version) "
"</h3> <p>The number of previous versions of this file that exist.</p> <p>"
" <em>Example value: 1.8</em> </p> </div> <div class=\"metadata-item\"> "
"<h3> <a name=\"metadata-resource-data_range_start\"></a> Data Range Start"
" (database name: data_range_start) </h3> <p>The start-date and time for "
"the data in the file.</p> <p> <em>Example value: 2019-05-16</em> </p> "
"</div> <div class=\"metadata-item\"> <h3> <a name=\"metadata-resource-"
"data_range_end\"></a> Data Range End (database name: data_range_end) "
"</h3> <p>The end-date and time for the data in the file.</p> <p> "
"<em>Example value: 2019-05-16</em> </p> </div> <div class=\"metadata-"
"item\"> <h3> <a name=\"metadata-resource-data_birth_date\"></a> Data "
"Birth Date (database name: data_birth_date) </h3> <p>The (estimated) date"
" that the data in this file first started to be collected.</p> <p> "
"<em>Example value: 2019-05-16</em> </p> </div> <div class=\"metadata-"
"item\"> <h3> <a name=\"metadata-resource-date_publicly_available\"></a> "
"Data made public date (database name: date_publicly_available) </h3> "
"<p>The date the file became available to the public.</p> <p> <em>Example "
"value: 2019-05-16</em> </p> </div> <div class=\"metadata-item\"> <h3> <a "
"name=\"metadata-resource-data_last_updated\"></a> Data last updated "
"(database name: data_last_updated) </h3> <p>The date the data within the "
"file was last updated.</p> <p> <em>Example value: 2019-05-16</em> </p> "
"</div> <div class=\"metadata-item\"> <h3> <a name=\"metadata-resource-"
"created\"></a> Added to Catalogue (database name: created) </h3> <p>The "
"date and time that the file was first listed in the catalogue.</p> <p> "
"<em>Example value: 20190516T16:06:15+00:00</em> </p> </div> <div class"
"=\"metadata-item\"> <h3> <a name=\"metadata-resource-resource_type\"></a>"
" Type (database name: type) </h3> <p>A label that helps you understand "
"whether a file contains data or just helps you use or understand "
"data.</p> <p> <em>Example value: data</em> </p> </div> <div class"
"=\"metadata-item\"> <h3> <a name=\"metadata-resource-format\"></a> Format"
" (database name: format) </h3> <p>The extension of the file.</p> <p> "
"<em>Example value: xls</em> </p> </div> <div class=\"metadata-item\"> "
"<h3> <a name=\"metadata-resource-language\"></a> Language (database name:"
" language) </h3> <p>The language the information in the file is stored "
"in.</p> <p> <em>Example value: English</em> </p> </div> <div class"
"=\"metadata-item\"> <h3> <a name=\"metadata-resource-"
"contains_geographic_markers\"></a> Contains geographic markers (database "
"name: contains_geographic_markers) </h3> <p> Whether each row of data has"
" coordinates or another type of mappable information that describes a "
"geographic area. </p> <p> <em>Example value: TRUE</em> </p> </div> <div "
"class=\"metadata-item\"> <h3> <a name=\"metadata-resource-size\"></a> "
"Size (database name: size) </h3> <p>The amount of space the data file "
"takes up on a computer.</p> <p> <em>Example value: 1078</em> </p> </div> "
"<h2> <a name=\"engagement\"></a> Engagement </h2> <p>We built Ontario’s "
"data catalogue to give you better access to government data.</p> <p>Here "
"is how you can give us feedback:</p> <ul> <li> <strong><a "
"href=\"https://www.ontario.ca/feedback/contact-"
"us?id=532365&nid=138269\">Contact us</a>.</strong> <p> As we improve the "
"catalogue, we want you to tell us what you think of it. This catalogue is"
" for you, so the more feedback we get, the better our final product. </p>"
" </li> <li> <strong>Participate in user testing.</strong> <p> Work with "
"us directly by testing the catalogue in our offices. If you are "
"interested in doing this, <a href=\"https://www.ontario.ca/feedback"
"/contact-us?id=532365&nid=138269\">contact us</a>. </p> </li> <li> "
"<strong>Stay in the loop.</strong> <p> We’ll be highlighting new features"
" and project milestones, so subscribe to either the <a "
"href=\"https://medium.com/ontariodigital\">Ontario Digital Service Medium"
" blog</a> or our <a "
"href=\"https://mailchi.mp/43387219d995/openonnewsletter\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Open Government "
"Newsletter</a>. </p> </li> <li> <strong>Complete a survey.</strong> <p> "
"You may come across a survey while using the catalogue. Please complete "
"<a href=\"https://www.ontario.ca/form/survey-open-data-catalogue\">the "
"survey</a> and tell us how we’re doing. </p> </li> </ul>"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/snippets/ontario_theme_contact_us.html:18
msgid "Help us improve the Data Catalogue"
msgstr "帮助我们改进数据目录"


#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/snippets/ontario_theme_intro.html:8
msgid "Catalogue"
msgstr "目录"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/snippets/ontario_theme_intro.html:12
msgid "Find public data and explore "
msgstr "查找公开数据并探索"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/snippets/ontario_theme_intro.html:12
msgid ""
" datasets\n"
"    published by the Government of UN."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/snippets/ontario_theme_intro.html:18
msgid "Search Data"
msgstr "搜索数据"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/snippets/ontario_theme_intro.html:19
#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/snippets/ontario_theme_intro.html:20
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/index.html:23
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/header.html:15
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/header.html:16
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/index.html:40
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/search.html:45
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/snippets/ontario_theme_intro.html:27
#, python-format
msgid ""
"Learn more about <a href=\"%(url)s\">what is covered and how to use "
"data.</a>"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/snippets/ontario_theme_resources_and_information.html:4
msgid "Resources and information"
msgstr "资源和信息"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/snippets/ontario_theme_resources_and_information.html:13
msgid "https://www.ontario.ca/page/sharing-government-data"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/snippets/ontario_theme_resources_and_information.html:14
msgid "What is Open Data?"
msgstr "什么是开放数据？"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/snippets/ontario_theme_resources_and_information.html:20
msgid "Learn about Open Data and the Ontario Data Catalogue."
msgstr "了解开放数据和安大略省数据目录。"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/snippets/ontario_theme_resources_and_information.html:28
msgid "Data licences and use"
msgstr "数据许可和使用"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/snippets/ontario_theme_resources_and_information.html:34
msgid "Learn about the conditions and terms of use for using data."
msgstr "了解使用数据的条件和使用条款。"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/snippets/ontario_theme_resources_and_information.html:42
msgid "Developers"
msgstr "开发商"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/snippets/ontario_theme_resources_and_information.html:48
msgid "Guidance for using our data in a software application."
msgstr "在软件应用程序中使用我们的数据的指南。"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/snippets/ontario_theme_resources_and_information.html:56
msgid "Training materials"
msgstr "培训材料"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/snippets/ontario_theme_resources_and_information.html:62
msgid "Learn to work with government data."
msgstr "学习使用政府数据。"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/package/snippets/ontario_theme_access_level.html:8
msgid "Data Available"
msgstr "可用数据"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/package/snippets/ontario_theme_access_level.html:10
#, python-format
msgid ""
"The data described here is available for you to use. <a "
"href=\"https://www.ontario.ca/page/ontarios-open-data-directive\">[Learn "
"more]</a> <br /> <a href=\"%(license_url)s\">[See the licence for how "
"you're allowed to use this data.]</a>"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/package/snippets/ontario_theme_access_level.html:17
#: ckanext/ontario_theme/templates/external/package/snippets/ontario_theme_access_level.html:32
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/package/resource_read.html:176
msgid "Data Not Available"
msgstr "数据不可用"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/package/snippets/ontario_theme_access_level.html:19
msgid ""
"This data is not and will not be made available. Data in this record "
"cannot be released because of legal, privacy, security, confidentiality "
"or commercially-sensitive reasons, as outlined by the <a "
"href=\"https://www.ontario.ca/page/ontarios-open-data-directive\">Open "
"Data Directive</a>."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/package/snippets/ontario_theme_access_level.html:27
msgid "Why?"
msgstr "为什么？"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/package/snippets/ontario_theme_access_level.html:34
msgid ""
"This data might be made available in the future. We are reviewing the "
"data in this record to determine if it can be made open. <a "
"href=\"https://www.ontario.ca/page/ontarios-open-data-directive\">[Learn "
"more]</a>"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/scheming/package/read.html:23
msgid "Ontario's Open Data Team"
msgstr "安大略省的开放数据团队"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/scheming/package/read.html:29
msgid "Ministry contact:"
msgstr "部门联系方式："

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/scheming/package/snippets/additional_info.html:39
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/additional_info.html:58
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/package/snippets/additional_info.html:34
msgid "State"
msgstr "状态"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/scheming/package/snippets/language_selector.html:5
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/language_selector.html:5
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/scheming/package/snippets/language_selector.html:16
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/language_selector.html:16
msgid "Go"
msgstr "走吧"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/footer.html:10
msgid "https://www.ontario.ca/page/accessibility"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/footer.html:11
msgid "Accessibility"
msgstr "辅助功能"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/footer.html:17
msgid "https://www.ontario.ca/page/privacy-statement"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/footer.html:18
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/footer.html:24
msgid "https://www.ontario.ca/page/terms-use"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/footer.html:25
msgid "Terms of use"
msgstr "使用条款"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/footer.html:33
msgid "https://www.ontario.ca/page/copyright-information"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/footer.html:34
msgid "&copy; King&#8217;s Printer for Ontario"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/footer.html:45
msgid ""
"<strong>Powered by</strong> <a class=\"hide-text ckan-footer-logo\" "
"href=\"https://ckan.org\"><abbr title=\"Comprehensive Knowledge Archive "
"Network\">CKAN</abbr></a>"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/header.html:14
msgid "Search Ontario's Data"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/header.html:29
msgid "Sysadmin settings"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/header.html:31
msgid "Admin"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/header.html:36
msgid "View profile"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/header.html:45
#, python-format
msgid "Dashboard (%(num)d new item)"
msgid_plural "Dashboard (%(num)d new items)"
msgstr[0] ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/header.html:50
msgid "Dashboard"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/header.html:56
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/dashboard.html:6
msgid "Edit settings"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/header.html:58
msgid "Settings"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/header.html:65
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/header.html:67
msgid "Log out"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/header.html:83
msgid "https://www.ontario.ca/page/government-ontario"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/header.html:85
msgid "Government of Ontario"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/header.html:131
msgid "UN CKAN"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/read_base.html:20
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/snippets/info.html:26
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/header.html:138
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/header.html:211
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/header.html:239
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/edit_base.html:20
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/read_base.html:20
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/base.html:17
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/base.html:22
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/read_base.html:6
msgid "Datasets"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/read_base.html:22
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/header.html:140
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/header.html:241
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/about.html:7
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/read_base.html:22
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/resource_item.html:59
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/edit_user_form.html:13
msgid "About"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/header.html:220
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/header.html:234
msgid "Menu"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/page.html:5
msgid "Skip to content"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/page.html:17
msgid "Breadcrumb"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/admin/base.html:4
msgid "Sysadmins"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/admin/base.html:5
msgid "Config"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/admin/base.html:6
msgid "Trash"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/admin/config.html:9
msgid "Home Block One Image Path"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/admin/config.html:16
msgid "Home Block One Link EN"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/admin/config.html:23
msgid "Home Block One Link FR"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/admin/config.html:31
msgid "Home Block One EN"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/admin/config.html:39
msgid "Home Block One FR"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/admin/config.html:48
msgid "Home Block Two Image Path"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/admin/config.html:55
msgid "Home Block Two Link EN"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/admin/config.html:62
msgid "Home Block Two Link FR"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/admin/config.html:70
msgid "Home Block Two EN"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/admin/config.html:78
msgid "Home Block Two FR"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/admin/config.html:87
msgid "Home Block Three Image Path"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/admin/config.html:94
msgid "Home Block Three Link EN"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/admin/config.html:101
msgid "Home Block Three Link FR"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/admin/config.html:109
msgid "Home Block Three EN"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/admin/config.html:117
msgid "Home Block Three FR"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/admin/ontario_theme_image_uploader.html:26
msgid "Upload Image"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/ajax_snippets/api_info.html:19
msgid "CKAN Data API"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/ajax_snippets/api_info.html:23
msgid "Access resource data via a web API with powerful query support"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/ajax_snippets/api_info.html:24
msgid ""
"Further information in the <a "
"href=\"https://docs.ckan.org/en/latest/maintaining/datastore.html\" "
"target=\"_blank\">main CKAN Data API and DataStore documentation</a>. "
"</p>"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/ajax_snippets/api_info.html:36
msgid "Endpoints"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/ajax_snippets/api_info.html:40
msgid ""
"The Data API can be accessed via the following actions of the CKAN action"
" API."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/ajax_snippets/api_info.html:46
msgid "Create"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/ajax_snippets/api_info.html:52
msgid "Update / Insert"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/ajax_snippets/api_info.html:58
msgid "Query"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/ajax_snippets/api_info.html:73
msgid "Querying"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/ajax_snippets/api_info.html:77
msgid "Query example (first 5 results) "
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/ajax_snippets/api_info.html:83
msgid "Query example (results containing 'jones') "
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/ajax_snippets/api_info.html:97
msgid "Example: Javascript"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/ajax_snippets/api_info.html:101
msgid "A simple ajax (JSONP) request to the data API using jQuery."
msgstr "使用 jQuery 对数据 API 进行简单的 ajax (JSONP) 请求。"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/ajax_snippets/api_info.html:125
msgid "Example: Python"
msgstr "示例：Python"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/edit.html:5
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/edit_base.html:4
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/edit_base.html:12
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/edit_base.html:18
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/read_base.html:14
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/edit.html:9
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/edit_base.html:13
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/edit_base.html:19
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/read_base.html:12
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/edit_base.html:9
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/read.html:9
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/resource_item.html:106
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/package/resource_read.html:25
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/edit_base.html:4
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/index.html:16
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/read_base.html:4
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/read_base.html:8
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/group_list.html:5
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/read.html:17
msgid "Groups"
msgstr "团体"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/edit_base.html:19
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/edit_base.html:21
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/index.html:10
msgid "Add Group"
msgstr "添加组"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/index.html:17
msgid "Browse datasets and resources organized by a specific theme or topic."
msgstr "浏览按特定主题或主题组织的数据集和资源。"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/index.html:22
msgid "Search groups"
msgstr "搜索组"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/index.html:28
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/index.html:41
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/read.html:30
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/search.html:50
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/resources_list.html:32
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/resources_list.html:34
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/organization/about.html:15
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/organization.html:25
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/package_item.html:53
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/package_item.html:62
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/package_item.html:87
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/search_form.html:75
msgid ":"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/index.html:46
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/read.html:21
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/index.html:46
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/read.html:20
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/search.html:36
msgid "Name Ascending"
msgstr "名字升序"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/index.html:46
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/read.html:22
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/index.html:47
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/read.html:21
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/search.html:37
msgid "Name Descending"
msgstr "名称降序"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/index.html:64
msgid "There are currently no groups for this site"
msgstr "该网站目前没有群组"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/index.html:66
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/index.html:105
msgid "How about creating one?"
msgstr "创建一个怎么样？"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/read.html:20
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/read.html:19
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/search.html:35
msgid "Relevance"
msgstr "相关性"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/read.html:23
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/read.html:22
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/search.html:38
msgid "Last Modified"
msgstr "最后修改"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/read.html:24
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/read.html:23
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/search.html:41
msgid "Popular"
msgstr "流行"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/read.html:44
msgid "Search datasets"
msgstr "搜索数据集"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/read_base.html:21
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/read_base.html:21
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/activity.html:4
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/activity.html:10
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/read.html:18
msgid "Activity Stream"
msgstr "活动流"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/snippets/info.html:10
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/read.html:68
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/organization.html:21
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/organization.html:27
msgid "Deleted"
msgstr "删除"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/group/snippets/info.html:18
msgid "read more"
msgstr "了解更多"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/layout3.html:3
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/home_breadcrumb_item.html:2
msgid "Home"
msgstr "回家"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/layout3.html:30
msgid "Most popular datasets"
msgstr "最流行的数据集"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/layout3.html:34
msgid "COVID datasets"
msgstr "新冠病毒数据集"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/about_text.html:348
msgid ""
"When you click the <strong>Graph</strong> button, you will get to a "
"screen that allows you to set the parameters of the graph you want to "
"see."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/about_text.html:367
msgid ""
"When you click the <strong>Map</strong> button, you will get to a screen "
"that allows you to identify the mappable information (latitude and "
"longitude) in the file. You should then see a simple map:"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/about_text.html:379
msgid ""
"If there is no <strong>Preview</strong> button for a dataset, then you "
"will see an <strong>About</strong> button. This means that the dataset "
"contents cannot be previewed as a spreadsheet, graph or map by the "
"catalogue."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/ontario_theme_covid_datasets.html:21
#, python-format
msgid "<a href=\"%(url)s\">Show more</a>"
msgstr "<a href=\"%(url)s\">显示更多</a>"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/ontario_theme_featured_content.html:11
msgid "Decorative image"
msgstr "装饰图像"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/ontario_theme_intro.html:12
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/ontario_theme_intro.html:15
msgid ""
"Here you'll find thousands of datasets that are maintained by the Ontario"
" Government for OPS use."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/ontario_theme_intro.html:19
msgid "Learn more about Colby"
msgstr "了解更多关于科尔比的信息"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/index.html:20
msgid "Add Ministry"
msgstr "添加部委"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/index.html:31
msgid "Find data published by each of Ontario's Ministries."
msgstr "查找安大略省各部委发布的数据。"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/index.html:38
msgid "Search ministries"
msgstr "搜索部委"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/index.html:103
msgid "There are currently no ministries for this site"
msgstr "该站点目前没有部门"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/new.html:4
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/new.html:11
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/new.html:17
msgid "Create a Ministry"
msgstr "创建部委"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/read.html:29
#, python-format
msgid "Search %(ministry)s datasets"
msgstr "搜索 %(ministry)s 数据集"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/snippets/organization_item.html:9
msgid "View {organization_name}"
msgstr "查看{组织名称}"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/organization/snippets/organization_item.html:15
msgid "Datasets: {num}"
msgstr "数据集：{num}"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/base.html:24
msgid "Create Dataset"
msgstr "创建数据集"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/edit_base.html:14
msgid "View dataset"
msgstr "查看数据集"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/edit_base.html:18
msgid "Edit metadata"
msgstr "编辑元数据"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/edit_base.html:19
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/group_list.html:17
msgid "Associate this group with this dataset"
msgstr "将此组与此数据集关联"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/group_list.html:17
msgid "Add to group"
msgstr "添加到群组"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/group_list.html:29
msgid "There are no groups associated with this dataset"
msgstr "没有与此数据集关联的组"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/new_package_form.html:8
msgid "Save and finish"
msgstr "保存并完成"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/read.html:16
msgid "Dataset"
msgstr "数据集"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/read.html:28
msgid "Algorithm/AI Asset"
msgstr "算法/AI资产"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/read.html:33
#, python-format
msgid ""
"This record describes an algorithm or artificial intelligence asset. It "
"does not describe a dataset. <a href=\"%(url)s\"> Learn more here about "
"how the Government of Ontario is working to grow our catalogue beyond "
"data for greater transparency and accountability. </a>"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/read.html:48
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/read.html:54
#, python-format
msgid ""
"You're currently viewing an old version of this dataset. To see the "
"current version, click <a href=\"%(url)s\">here</a>."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/read.html:66
msgid "Draft"
msgstr "选秀"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/read_base.html:8
msgid "Keep updated"
msgstr "保持更新"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/read_base.html:10
msgid "Subscribe to updates to this dataset using RSS."
msgstr "使用 RSS 订阅此数据集的更新。"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/read_base.html:14
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/resource_read.html:14
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/resource_read.html:21
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/package/resource_read.html:40
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/package/resource_read.html:46
msgid "URL:"
msgstr "网址："

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/resources.html:14
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/resources_list.html:89
#, python-format
msgid ""
"<p class=\"empty\"> This dataset has no data, <a href=\"%(url)s\">why not"
" add some?</a> </p>"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/search.html:39
msgid "Recently Created"
msgstr "最近创建"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/search.html:40
msgid "Datasets With Data"
msgstr "有数据的数据集"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/additional_info.html:2
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/package/resource_read.html:195
msgid "Additional information"
msgstr "附加信息"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/additional_info.html:6
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/package/resource_read.html:200
msgid "Field"
msgstr "田野"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/additional_info.html:7
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/package/resource_read.html:201
msgid "Value"
msgstr "价值"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/additional_info.html:14
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/additional_info.html:26
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/additional_info.html:33
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/additional_info.html:39
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/additional_info.html:46
msgid "Maintainer"
msgstr "维护者"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/additional_info.html:52
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/additional_info.html:64
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/resource_item.html:38
msgid "Last Updated"
msgstr "最后更新"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/additional_info.html:72
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/package/resource_read.html:215
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/ontario_theme_language_disclaimer.html:8
#, python-format
msgid ""
"You're viewing a data file in French. This dataset has files available in"
" English. <a href=\"%(url)s#dataset-resources\">Click here</a> to go back"
" and select a file in English."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/ontario_theme_language_disclaimer.html:15
msgid ""
"You're viewing a data file in French. This dataset <strong>does "
"not</strong> have files available in English. Data on the data catalogue "
"is published in the language in which it’s collected. <a "
"href=\"https://www.ontario.ca/page/ontarios-open-data-directive\">[Learn "
"more]</a>"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/package_form.html:42
msgid ""
"The <i>data license</i> you select above only applies to the contents of "
"any resource files that you add to this dataset. By submitting this form,"
" you agree to release the <i>metadata</i> values that you enter into the "
"form under the <a "
"href=\"https://opendatacommons.org/licenses/odbl/1-0/\">Open Database "
"License</a>."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/package_form.html:53
msgid "Are you sure you want to delete this dataset?"
msgstr "您确定要删除该数据集吗？"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/package_form.html:55
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/group/group_form.html:29
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/organization/group_form.html:30
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/edit_user_form.html:43
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/package_form.html:64
msgid "Save and Add Data"
msgstr "保存并添加数据"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/report_an_error.html:4
msgid "Report an error with this data"
msgstr "报告此数据错误"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/report_an_error.html:6
#, python-format
msgid ""
"Fill out a <a href=\"https://www.ontario.ca/form/report-data-"
"error?%(params)s\">Data Catalogue error report</a> to let us know if "
"there are issues with the resources in this dataset."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/resource_form.html:7
msgid "Resource"
msgstr "资源"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/resource_item.html:19
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/resource_item.html:56
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/resource_item.html:82
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/resource_item.html:91
msgid "Open"
msgstr "开放"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/resource_views_list_item.html:3
msgid "Data Visualizer"
msgstr "数据可视化工具"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/resources_list.html:9
msgid "Learn more about "
msgstr "了解更多"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/resources_list.html:9
msgid "accessing data using different file types."
msgstr "使用不同的文件类型访问数据。"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/resources_list.html:32
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/resources_list.html:34
msgid "Date range"
msgstr "日期范围"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/resources_list.html:49
msgid "No date range"
msgstr "无日期范围"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/resources_list.html:76
msgid "Supporting Files"
msgstr "支持文件"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/resources_list.html:85
msgid "This dataset has no supporting files"
msgstr "该数据集没有支持文件"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/package/snippets/resources_list.html:95
msgid "This dataset has no data"
msgstr "该数据集没有数据"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/form_snippets/_organization_select.html:17
msgid "No organization"
msgstr "没有组织"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/group/group_form.html:23
msgid "Are you sure you want to delete this Collection?"
msgstr "您确定要删除这个收藏吗？"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/group/group_form.html:38
msgid "Save Group"
msgstr "拯救集团"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/organization/about.html:28
msgid "For more information"
msgstr "了解更多信息"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/organization/about.html:33
msgid "Contact"
msgstr "接触"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/organization/group_form.html:24
msgid "Are you sure you want to delete this Ministry?"
msgstr "你确定要删除这个部门吗？"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/organization/group_form.html:39
msgid "Save Ministry"
msgstr "拯救部"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/package/resource_read.html:55
msgid "From the dataset abstract"
msgstr "来自数据集摘要"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/package/resource_read.html:60
#, python-format
msgid "Source: <a href=\"%(url)s\">%(dataset)s</a>"
msgstr "来源：<a href=\"%(url)s\">%(数据集)s</a>"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/package/resource_read.html:82
msgid "Download data"
msgstr "下载数据"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/package/resource_read.html:84
msgid "Access data"
msgstr "访问数据"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/package/resource_read.html:126
msgid "Use the data API"
msgstr "使用数据API"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/package/resource_read.html:127
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/package/resource_read.html:134
msgid "CKAN Data API calls"
msgstr "CKAN 数据 API 调用"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/package/resource_read.html:141
msgid "Visualize data"
msgstr "可视化数据"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/package/resource_read.html:142
msgid ""
"Use the Data Visualizer below to display this dataset as a table, graph "
"or map."
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/package/resource_read.html:207
msgid "Last updated"
msgstr "年：最后更新"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/package/resource_read.html:209
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/package/resource_read.html:216
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/package/resource_read.html:222
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/package/resource_read.html:221
msgid "Format"
msgstr "格式化"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/package/resource_read.html:229
msgid "File size"
msgstr "文件大小"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/package/resource_read.html:230
msgid "unknown size"
msgstr "尺寸未知"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/scheming/package/resource_read.html:237
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/license.html:21
msgid "Licence"
msgstr "执照"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/add_dataset.html:5
msgid "Add Dataset"
msgstr "添加数据集"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/facet_list.html:51
msgid "Show more"
msgstr "显示更多"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/facet_list.html:54
msgid "Show less"
msgstr "显示较少"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/facet_list.html:58
msgid "There are no {facet_type} that match this search"
msgstr "没有与此搜索匹配的 {facet_type}"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/license.html:32
msgid "This dataset satisfies the Open Definition."
msgstr "该数据集满足开放定义。"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/organization.html:7
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/organization.html:25
msgid "Ministry"
msgstr "事工"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/organization.html:36
msgid "{number} dataset"
msgid_plural "{number} datasets"
msgstr[0] ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/organization.html:40
msgid "datasets"
msgstr "数据集"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/organization.html:51
msgid "Read more"
msgstr "阅读更多"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/organization.html:58
msgid "There is no description for this ministry."
msgstr "没有对该部门的描述。"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/package_item.html:23
msgid "Algorithm/AI"
msgstr "算法/人工智能"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/package_item.html:30
msgid "ON External"
msgstr "外部开启"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/package_item.html:36
msgid "ON Geohub"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/package_item.html:62
msgid "Resource formats"
msgstr "资源格式"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/package_item.html:84
msgid "This dataset has no description"
msgstr "该数据集没有描述"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/package_item.html:87
msgid "Not available to the public"
msgstr "不向公众开放"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/package_item.html:89
msgid "Access to this dataset is restricted"
msgstr "对该数据集的访问受到限制"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/package_item.html:91
msgid "This dataset is currently under review"
msgstr "该数据集目前正在审核中"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/search_form.html:92
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/search_form.html:101
msgid "Filter Results"
msgstr "筛选结果"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/search_result_text.html:15
msgid ""
"<strong>{number} dataset</strong> found with the keyword(s) "
"<strong>\"{query}\"</strong>"
msgid_plural ""
"<strong>{number} datasets</strong> found with the keyword(s) "
"<strong>\"{query}\"</strong>"
msgstr[0] ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/search_result_text.html:16
msgid "No datasets found with the keyword(s) <strong>\"{query}\"</strong>"
msgstr "未找到包含关键字 <strong>\"{query}\"</strong> 的数据集"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/search_result_text.html:17
msgid "<strong>{number} dataset</strong> found"
msgid_plural "<strong>{number} datasets</strong> found"
msgstr[0] ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/search_result_text.html:18
msgid "No datasets found"
msgstr "找不到数据集"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/search_result_text.html:20
msgid ""
"<strong>{number} group</strong> found with the keyword(s) "
"<strong>\"{query}\"</strong>"
msgid_plural ""
"<strong>{number} groups</strong> found with the keyword(s) "
"<strong>\"{query}\"</strong>"
msgstr[0] ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/search_result_text.html:21
msgid "No groups found with the keyword(s) <strong>\"{query}\"</strong>"
msgstr "未找到包含关键字 <strong>\"{query}\"</strong> 的群组"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/search_result_text.html:22
msgid "<strong>{number} group</strong> found"
msgid_plural "<strong>{number} groups</strong> found"
msgstr[0] ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/search_result_text.html:23
msgid "No groups found"
msgstr "找不到组"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/search_result_text.html:25
msgid "<strong>{number} ministry</strong> found for <strong>\"{query}\"</strong>"
msgid_plural ""
"<strong>{number} ministries</strong> found with the keyword(s) "
"<strong>\"{query}\"</strong>"
msgstr[0] ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/search_result_text.html:26
msgid "No ministries found with the keyword(s) <strong>\"{query}\"</strong>"
msgstr "未找到包含关键字 <strong>\"{query}\"</strong> 的部门"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/search_result_text.html:27
msgid "<strong>{number} ministry</strong> found"
msgid_plural "<strong>{number} ministries</strong> found"
msgstr[0] ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/snippets/search_result_text.html:28
msgid "No ministries found"
msgstr "没有找到部委"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/dashboard.html:9
msgid "My Datasets"
msgstr "我的数据集"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/dashboard.html:10
msgid "News feed"
msgstr "新闻提要"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/dashboard.html:11
msgid "My Ministries"
msgstr "我的事工"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/dashboard.html:12
msgid "My Groups"
msgstr "我的团体"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/edit_user_form.html:9
msgid "Change details"
msgstr "改变细节"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/edit_user_form.html:10
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/logout_first.html:8
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/new_user_form.html:7
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/edit_user_form.html:11
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/edit_user_form.html:11
msgid "eg. Joe Bloggs"
msgstr "例如。"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/edit_user_form.html:12
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/new_user_form.html:9
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/edit_user_form.html:12
msgid "eg. joe@example.com"
msgstr "例如。 "

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/edit_user_form.html:13
msgid "A little information about yourself"
msgstr "一些关于你自己的信息"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/edit_user_form.html:15
msgid "Subscribe to notification emails"
msgstr "订阅通知电子邮件"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/edit_user_form.html:22
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/edit_user_form.html:25
msgid "Sysadmin Password"
msgstr "系统管理员密码"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/edit_user_form.html:25
msgid "Old Password"
msgstr "旧密码"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/edit_user_form.html:32
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/logout_first.html:9
#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/new_user_form.html:10
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/edit_user_form.html:33
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/edit_user_form.html:41
msgid "Are you sure you want to delete this User?"
msgstr "您确定要删除该用户吗？"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/edit_user_form.html:54
msgid "Are you sure you want to regenerate the API key?"
msgstr "您确定要重新生成API密钥吗？"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/edit_user_form.html:56
msgid "Regenerate API Key"
msgstr "重新生成 API 密钥"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/edit_user_form.html:63
msgid "Update Profile"
msgstr "更新个人资料"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/logout_first.html:7
msgid "You're already logged in as {user}."
msgstr "您已经以 {user} 身份登录。"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/logout_first.html:7
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/logout_first.html:10
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/logout_first.html:12
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/logout_first.html:18
msgid "You're already logged in"
msgstr "您已经登录"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/logout_first.html:20
msgid "You need to log out before you can log in with another account."
msgstr "您需要先注销，然后才能使用其他帐户登录。"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/logout_first.html:21
msgid "Log out now"
msgstr "现在退出"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/new_user_form.html:7
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/new_user_form.html:8
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/new_user_form.html:8
msgid "Joe Bloggs"
msgstr "乔·布洛格斯"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/new_user_form.html:9
msgid "joe@example.com"
msgstr ""

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/new_user_form.html:11
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/user/new_user_form.html:18
msgid "Create Account"
msgstr "创建帐户"


# added by me

msgid "Search Data"
msgstr "搜索数据"

msgid "Find data published by each of Organization."
msgstr "找到每个组织发布的数据。"

msgid "datasets published by the UN."
msgstr "联合国发布的数据集。"

#: ckanext/ontario_theme/templates/internal/home/snippets/ontario_theme_cateogories.html

msgid "Justice and Public Safety"
msgstr "司法与公共安全"

msgid "Agriculture and Food"
msgstr "农业与食品"

msgid "Housing, Communities and Social Support"
msgstr "住房、社区和社会支持"

msgid "Education and Training"
msgstr "教育与培训"

msgid "Economy and Business"
msgstr "经济与商业"

msgid "Culture and Recreation"
msgstr "文化与娱乐"

msgid "Environment and Natural Resources"
msgstr "环境与自然资源"

msgid "Government and Finance"
msgstr "政府和财政"

msgid "Health"
msgstr "健康"

msgid "Infrastructure and Transportation"
msgstr "基础设施和交通"


msgid "Tell us what you think about our data and how you’re using it."
msgstr "告诉我们您对我们的数据的看法以及您如何使用它。"

msgid "Take our survey"
msgstr "参加我们的调查"

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/header.html:9
msgid "Data Catalogue"
msgstr "数据目录

#: ckanext/ontario_theme/templates/external/home/snippets/ontario_theme_contact_us.html:23
#, python-format
msgid "Take a 2-minute survey and tell us what you think about this page."
msgstr "进行 2 分钟的调查，告诉我们您对此页面的看法。"
